====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela correspondait bien à mon credo :  l ' impérieuse nécessité d ' articuler l ' action et la réﬂexion .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

